科大抽唔到hall圍爐取暖區

屌ust老母
我住屯門 tt115分鐘 weighting得3
結果waiting position 567

有冇手足同我鬥大

Pish

住屯市waitlist 1184